親眼見住警犬用棍扑到人爆晒缸

下下都用盡全力
大家唔黎幫手真係枉為香港人！
立法會果邊仍需要大家黎幫手！